〔召喚風水巴打〕2017間房張床點擺好?

今年南面五黃
一直訓緊A床方向 >西南 ,又好似唔係咁好
如果轉B床方向訓, 個身係咪算訓住南面?
定純計床頭方向就ok? 如果南唔係五黃就唔理算,但又怕唔知係咪扎住
如果唔算,就訓東南